美股認真討論區 MCCLX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

星期六日班人又去曬炒幤
星期一返嚟btc真係見60000

唔想開過另外一個戶口買bitcoin所以買SQ當bitcoin概念股
仲有冇其他加密貨幣概念股？

Tesla

呢個地心探險概念股黎喎

無佢bitcoin升到咁？

MARA,RIOT,NCTY, SI.

GBTC, ARKF

升番哂無野啦

早晨

bitcoin概念股唔買MSTR GBTC?

盤中想入百度
但諗左諗又無入到
然後爆左上去
有種dum春既感覺

利申 新手

耐左就習慣

係咪應該等回調果時入

到回調你又未必夠膽入

無限loop
唔敢入》爆升〉dum春》回調〉唔敢入

回調你又有冇膽入先
股市要理清自己諗法同心態先
話回調入到肯定係最好但無人估人個底係邊
入市需要正確心態，長渣分注睇時機入就可以
當然如果你短炒又係另一回事

未訓

明白
真係有排學

嘻嘻又升返哂

教主係個死人頭

教主你個死人頭

石仔又要gel

唔緊要，你打開置頂個wiki睇下連郡歷史，玩得耐就會發現自己經歷緊嘅野大家都硬食過之後仲長期生存有正回報到就會變成歷戰交易員

Hi死人頭

又話今日如日中天嘅

人類總會....唉屌..如日中天

我係死人頭

我個倉就係升既

宜家個市真係好大波動 好易受情緒影響去做決定
所以我呢兩日乜都冇做

有冇人會買Coupang

Bb係咪玩完了

下星期災

依個又要高2-3倍接貨

未有

幾時上返ATH
星期一九成又跌過

比特幣好癲呀

CCIV。

MTD:8.31%

7號起計sor

高位入左？

尋晚用Sofi
一股買咗Bidu
頭先瞓醒見佢升咗......
賣咗佢定繼續SH ???

新手一問

啱啱起身
Tsla 同 GME
又係紅色跌跌跌

尋晚睇D指數成交量其實麻麻
反而Russell 仲有捧場客
大家都但求穩陣過咗個 weekend 先算

但係會唔會擔心壓落20MA個反彈都咁弱？

聽到雷公fed還在買買買我就放心

老母加倉 TSLA 同U

1 ARKF 02/19/2021 Buy INTU 461202103 INTUIT INC 24,587 0.2000
2 ARKF 02/19/2021 Buy PYPL 70450Y103 PAYPAL HOLDINGS INC 33,931 0.2000
3 ARKG 02/19/2021 Buy VEEV 922475108 VEEVA SYSTEMS INC 70,100 0.1700
4 ARKG 02/19/2021 Buy CMLF 18978W109 CM LIFE SCIENCES INC 139,063 0.0300
5 ARKG 02/19/2021 Buy EXAS 30063P105 EXACT SCIENCES CORP 100,830 0.1200
6 ARKG 02/19/2021 Buy SGFY 82671G100 SIGNIFY HEALTH INC 2,500 0.0000
7 ARKG 02/19/2021 Sell VCYT 92337F107 VERACYTE INC 67,700 0.0400
8 ARKG 02/19/2021 Sell PACB 69404D108 PACIFIC BIOSCIENCES OF CALIFORNIA INC 73,715 0.0300
9 ARKG 02/19/2021 Sell TWST 90184D100 TWIST BIOSCIENCE CORP 31,666 0.0400
10 ARKG 02/19/2021 Sell CDNA 14167L103 CAREDX INC 105,632 0.0700
11 ARKK 02/19/2021 Buy TSLA 88160R101 TESLA INC 72,120 0.2000
12 ARKK 02/19/2021 Buy U 91332U101 UNITY SOFTWARE INC 195,801 0.0800
13 ARKK 02/19/2021 Buy BEAM 07373V105 BEAM THERAPEUTICS INC 17,952 0.0100
14 ARKK 02/19/2021 Buy TXG 88025U109 10X GENOMICS INC 26,905 0.0200
15 ARKK 02/19/2021 Buy NTDOY 654445303 NINTENDO CO LTD 40,700 0.0100
16 ARKK 02/19/2021 Sell ONVO 68620A203 ORGANOVO HOLDINGS INC 31,711 0.0000
17 ARKK 02/19/2021 Sell MTLS 57667T100 MATERIALISE NV 29,835 0.0100
18 ARKK 02/19/2021 Sell SPLK 848637104 SPLUNK INC 82,727 0.0500
19 ARKQ 02/19/2021 Buy VUZI 92921W300 VUZIX CORP 292,091 0.1200
20 ARKQ 02/19/2021 Buy EXPC 30217C109 EXPERIENCE INVESTMENT CORP 118,153 0.0500
21 ARKQ 02/19/2021 Buy TDY 879360105 TELEDYNE TECHNOLOGIES INC 5,900 0.0600
22 ARKQ 02/19/2021 Buy RAVN 754212108 RAVEN INDUSTRIES INC 5,911 0.0100
23 ARKQ 02/19/2021 Buy KMTUY 500458401 KOMATSU LTD 47,364 0.0400
24 ARKQ 02/19/2021 Sell HON 438516106 HONEYWELL INTERNATIONAL INC 59,313 0.2900
25 ARKQ 02/19/2021 Sell BYDDY 05606L100 BYD CO LTD 13,437 0.0200
26 ARKQ 02/19/2021 Sell AVAV 008073108 AEROVIRONMENT INC 25,956 0.0800
27 ARKW 02/19/2021 Buy TTD 88339J105 TRADE DESK INC/THE 28,123 0.2600
28 ARKW 02/19/2021 Sell API 00851L103 AGORA INC 111,325 0.1100

放心 最近呢星期仲買緊

起身望到舊膠

費城半導體指數 (SOX)
股價 3223.46 漲跌 ▲76.67 漲幅 +2.44%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1074.30 漲跌 ▲17.96 漲幅 +1.70%

$3X貨姐，不過見佢咁跌法都心痛。

又入NTDOY

下星期到LI SQ TDOC ER

尋晚反彈力真係弱咗D
D大型股反彈力都係唔夠
依家都係D中小型或者個別股頂住
短線睇都係麻麻哋
入貨都係唔好咁積極住
睇埋星期一點先

以為 BILI 會升
點知原來蝕咗

無啦啦手痕search下，連登果然無令我失望

升返之前跌個啲咋

贏就大大聲 輸就

無買1833

點解futu 咁多人short

諗住睇埋星期一先再入貨？

都係半倉保平安算
Sqqq到時左一巴右一巴

靈車Support 位好硬

不問價all in. 基本上喺南韓做獨市生意，amazon都唔夠佢嚟

想call fufu

其實有強勢一定會入
弱勢就照睇住自己profit 或者揸住先
只係暫時唔好見一彈就即刻FOMO 咁解

我百度40% TSM 30% tsla 30%

睇下星期一咩情況先 指數都好似冇咩力咁

一起身就到d 指數咁 我都想走左

個巿強到完全冇力跌

同埋呢排都加返少少 EEM 嘅嘢
唔係咁想個倉側重美市

清倉派講呢d 對我冇影響

到升返又𨂽春

訓醒轉左燈

升返哂了

原來星期四係爆買日

訓醒win番前兩日個1皮鎂仲有多5k
我真係好鐘意美股

中出二十連發
玩壞了

今次教訓係真係要留cash/margin 額買貨
望住255既se
170既futu
冇錢冇buffer 就真係冇辦法

高位橫盤，跳水。之後買得

其實不得不承應 港女真係幾好力下

TSM 升得個小小 盤中比sp500㩒返落去啦

睇埋下星期先算啦
納dee咁樣唔開胃

本身諗住睇定啲今朝溝返早幾日跌到含嗰啲 點知隻隻都彈返曬

妹多半個月再上

以石巴嘅角度升咗$0.01 都係升
重質不重量

理得佢
做t爽

都係 呢期都預比較chok

28x既百度

其實真係有咁誇張咩

我20中 但係返工9成早到 最多都係遲幾min

日日返工對沖

知大概幾時上未

覺得係d基金收左水
近排睇d基金佬都轉左身清好多股
變到個市成日鳩震震震

問題係個市場好似怪怪地

真係可能遲下又黎再大既回調

冇消息炒到咁高擺明音樂椅

係重燈不重量

咩叫做t?

唔怪得TTD突然爆升左上去

SE monster

石你教我
即日賣買/買賣

石仔

fed上星期買左勁多

真 講大話 下星期一TSM跌落一百
我覺得係好多都未出來做過野 諗住番緊學 hea下hea下就得

做咗一張leap sp
160 IV
估有一吓ss

TDD er 靚到傻喎 唔升冇天理

大哥 唔好咒TSM 我重倉

btw 心態問題姐 同佢地講定試工 唔好先叫佢走 唔好放棄

等緊，好似未知幾時上

大把靚er 又跌到仆街

真係一到12點神秒力量

門巴好似力撐

aapl 夠破紀錄啦屌佢老母

大把位守wor

source?

呢隻野係14蚊 已經見財巴post
之後17,18又見呢度清吹奏

自己一蚊都無入

我都無呀，無計。錯失左入場靚位就唔高j...

gay cook 以為自己係steve jobs

仲唔快d 出車 真係市場失望 到時慢慢貶值

之後諗番應該點都入少少
個時真on99
日日望住 aapl + tsm 1%上落

對沖之路 必定有我

如果對果隻野有信心，可能貴左都會買少少觀察下既...雖然襟個制果下都有d壓力

我32蚊入左之後57蚊都走左

因為 港股咁多勁ipo
我都高j左 港交所
同時間就日日futu 做t

起身變返負數 仲要見到石仔貼倉
睇黎下星期收皮

果果

石仔個倉宜家幾多石

[member]請教下咁多巴大，遇正跌市跌到隻股（非短炒/妖）連porfit無曬之餘仲要-數，其實大家會點處理？檢討下係咪入場位唔夠靚？[/member］

個frd 尋日叫我不問價入pltr
但我唔熟
唔夠膽入一注

你個fd係咪啲tips 成日中

睇你有無信心

8793左近

你放張圖，比個股票出黎，就解答到你，咁空泛好難答

起身+5%>+2.5%

又出教科書

咁係一group人
都幾中
70蚊叫入futu
bidu 260問過話 長遠2000億 唔驚.jpg

想join

我每天起身就望下呢張圖
公司仲貼左係位度

學路易咁吹奏

小西sir: 制係自己禁...

信心係有既，不過用生命硬接仲要-數 真係想死 未睇得透應該係邊d位take porfit

打機SH

訓醒就豬

又真係比佢地tip中

Keep3個月
唔好理
咁就會變到你想像唔到

其實都係2% 啫

幾多%唔重要
重要既係柒咗

如果尋晚係逃生門，禮拜一會好精彩

Tlry pltr

盤後好多都扯唔起

想問下如果我sp左pltr@29蚊，2月19號到期，佢而家收29蚊，我洗唔洗接貨

當你6成倉守住aapl 三個月
最後 執1k 鎂走

仲低人過最低工資

aapl 真係垃黎，都唔撚識升

一念天堂 一念地獄

琴日龍得咁緊要
qqq都跌

龍係龍堆唔關指數事既野咋嘛

有錢執都算係咁，我好多大股都係輸錢走，唔輸錢都輸時間值，依家學精左睇岩有野可以短期炒一轉咪賣部分大股先，執返5-10%先再入返大股，反正大股啲價過幾日唔會差幾遠，除笨有精

冇輸都唔差
等下一隻再贏過

GME就快SS到價 32.857！！

追擊師

訓醒回左一半

allin左百度@260

AAPL我一直都唔睇好
唔關賺唔賺錢事
純粹覺得佢食老本
Steve jobs 死左之後就沒落
一年一iPhone 0新意
完全冇晒以前既創新氣勢

中概股真係好FIT，百度FUTU日日Gel。

好多盤中都陽萎啦

nq 跌wo

fufu呢鑊又激到紮紮跳(6)連登起義 推撚到路比坐監為止

電子雞真身好撚恐怖

CK條新片大家點睇

32x一日插落28x呢都有

熄App去做GYM幾日後又升返。

（流出）電子雞

晴兒d相...

但佢ER一季好過一季
呢吓唔到你唔認

尋日aapl 綠，唔準你咁講

@fuckgal

M1 chip
Homepod
AppleTV+
呢D 都叫食老本?

9up 唔洗本

咁都可以收錢

我心懷感激收下了

m1x 好撚好j
我下一部電腦應該係呢部

你assume埋自己拎呢舊錢去買第二股就一定賺咁啵
心急係唔會賺到大錢

好過fufu 100倍
收藏價值1000倍

另一個post有晴兒個真樣⋯柒到

化妝前後同fufu有得fight,純粹觀賞性大過fufu幾十皮

真係好敬業

有d位唔係太明
理論上唔係銀行愈多cash愈好咩

琴晚本身好龍 最後比fanng 玩到死死下

因為d 野成熟賺緊錢姐

但係佢食老本係鐵一般事實 前人種福 後人享福 問題係後人可以食幾耐老本

佢依加明明可以整apple car 但係遲遲都未有真正既消息

LI表示

subjected to buy sides

小西隻veri

講緊由3310變做iPhone 既爆發
HomePod Apple TV 都叫創新咩
唔係新業務就叫創新既

雖然個樣p咗唔少, 但係拍晒片又露埋點

AAPL 已經注EV 嗎啡
睇黎要加 crypto 嗎啡

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1680.68 , 28.72 , 1.74 %
連登Core指數 : 11647.11 , 171.01 , 1.49 %
連登支概指數 : 1833.71 , 33.02 , 1.83 %
連登光時指數 : 1146.16 , 2.67 , 0.23 %
連登舊經濟指數 : 1690.72 , 49.43 , 3.01 %
連登奢侈品指數 : 1530.78 , 17.25 , 1.14 %
SPY : 390.03 , -0.69 , -0.18 %
QQQ : 331.02 , -1.45 , -0.44 %
VT : 98.11 , 0.25 , 0.26 %
BRK.B : 241.85 , -1.65 , -0.68 %
ARKK : 152.61 , 3.42 , 2.29 %

佢個邏輯係講緊如果銀行存款多左就要擺多d準備金,借到出去既錢就少左

契媽又羸

咁係咪一定要每年都有爆發 先唔叫食老本?

舊經濟升咁多

2021 Week 07 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): -4.01%
連登Core指數 : -5.70%
連登支概指數: -1.69%
連登光時指數: +3.42%
連登舊經濟指數: +3.75%
連登奢侈品指數: +1.46%
SPY: -0.66%
QQQ: -1.61%
VT: -0.48%
BRK.B: -0.25%
ARKK: -2.54%

連Core

點解蘋果唔識升?
89%+,82%+ ? 唔夠?

你教我計吓點解會升咁多???

你唔係當評估仲係手機股呀嘛

蘋果已經轉型唔係剩賣手機, 賣service搵好多的

????? WTF

Price to "EV" Dreaming Ratio

Source

TLDR:
STONKS ONLY GO UP
I have short TQQQ position

呢啲環境賭大細，不了

其實想問既就係點睇會唔會再改佢條rule希望會啦永續龍市

我都係無左一半

硬係覺得尋晚係死貓彈比希望大家

西sir廿幾蚊話叫人買 宜家咁嘅水位就自己控制注碼

AAPL升唔起係因為廢老玩野，玩到出完ER賺到核爆都要跌10%

我都係咁諗

冇嘅，輸profit 啫
均價$14

尋晚j都無打，十二點就睏
朝早晨勃起身

問題佢由Steve Jobsmp死左之後已經冇任何新野
M1 既出現只係令到佢可以減低左成本,唔會因為咁帶來新一堆人用
買開APPLE 會繼續買, 好似我咁唔用開APPLE既都係唔會買

賣撈麵五倍利潤做咩要炒妖股？

分段食糊

營多？

fufu無波有腩咩都無點比100鎂呀

$47 冇走過，而家走好似好On9
小西派stronghold

我覺得3月頭先至開始 插

那麼醜的妞.jpg

gay cook係會計佬，佢邊會搞創新

@屌女

而加個玩法係咪調轉左 1-4跌 5升

AAPLE WATCH? IPAD? 呢啲都係steve jobs 死後先出現嘅產品
新野嘅意思係市面上從來都未有同款嘅野? 就算係TSLA 都無可能年年出顛覆市場嘅產品啦 唔可以單以佢可唔可以有顛覆性革新去界定佢有冇價值
就算佢出AAPLE WATCH 時其他廠都有智能手錶
但佢個market cap 都超過50% 打贏晒其他
因為個重點係佢而家成功創造個生態圈 當你日常生活 用AAPLE 產品都好方便 你就會繼續用
佢最值錢都係佢嘅services

清創派

係

老老實實, 要課都真係課俾晴兒
其餘兩個收皮啦

一穿就直插地核

咁fufu係靚啲既

D鬼佬都用 五線石神的譜

兩個月都叫leap?

屌女巴

Ok,下星期1-5 都跌

星期一睇下咩情況先 唔對路就走

星期一放假 打亂晒d次序

plunge protection team 已死

有下午茶食未

有無諗過白蛇已經

白蛇已死
等緊btc班人入嚟做新白蛇

BTC 日日升上星期先4萬幾 今個WEEKEND已經5萬中 下星期6萬尾啦 邊會跌

冇事嘅, 啊木同eloanmust都睇好
上一次回調都係回咗三年姐, 冇問題啊
好過買gme

10年前賣2蚊個
10年後賣10幾蚊個

TTD好嘢嚟

但無入

白蛇已死
青蒼派守山獸要登場

半倉好想閪冧

因為連郡個個small cap penny stock比人洗到

Bitcoin

呢個禮拜加左咁多電椅同PLTR

唔好越講越多

直接買GBTC

宥sir概念股之一

apple car真心唔睇好
搞好apple watch同health care都夠食下轉水

咁勇 之前sp 一晚跌$50 嚇死我

宥SIR 六騎士好撚勁

錢多可以燒下既

之前7xx 8xx 想買
成日一開App就唔記得佢

下次要入

問題係sp500 佢佔好重 佢燒錢大盤跟住佢一齊燒

巴打可唔可以講仲有邊5隻

訓晏左
唔記得盤後撈點btc四寶

sp係咪跌到低過strike price - premium個價就要接

一張，我都唔敢買咁多
我都係睇到呢張圖先買

GME
BB
AMC
NOK
CTRM

Off左個 topic啦，又話唔講

好似係TSLA SQ SE SHOP PINS同TTD

隻koss去咗邊

貼錯

果然隻隻強勁

果條蔥蔥成個偽娘咁

低過strike price 要接

謝巴打

今朝唔記得入GBTC 屌喇聲

6中4
宥派門徒

睇相最僧小布
若隱若現 先靚

塊面咩事左右俾人打完?

扑多嘢結衣？
佢整容失敗

咁都認到

How much

安全至上

冇人想知呀

美國證券交易委員會（SEC）暫停了更多股票的交易。自1月下旬以來，由於散戶的追捧，這些股票的價格和交易量大幅上漲。

SEC發表聲明稱，從周五開始至3月4日止，Marathon Group Corp (OTC PDPR)、Affinity Beverage Group Inc (OTC:ABVG)和Sylios Corp (OTC:UNGS)將停止交易。

– 周五，美國證券交易委員會（SEC）暫停了更多股票的交易。自1月下旬以來，由於散戶的追捧，這些股票的價格和交易量大幅上漲。

SEC發表聲明稱，從周五開始至3月4日止，Marathon Group Corp (OTCDPR)、Affinity Beverage Group Inc (OTC:ABVG)和Sylios Corp (OTC:UNGS)將停止交易。

暫停股票交易是SEC為解決遊戲驛站GameStop (NYSE:GME)等散戶概念股飆升的最新舉措。市場動蕩已經引起了聯邦和州監管機構以及美國立法機構的審查。本周四，美國眾議院金融服務委員會對在線交易平臺Robinhood、梅爾文資本、城堡基金等公司的高管進行了問詢。

SEC在詳述周五股票停牌的三份獨立聲明中均指出，“某些社交媒體賬戶可能參與了旨在人為影響股價的協調行動。”

OTC

屌 成日都做傻散 bidu買完又放 放完又買 坐定定就賺

散戶輸錢既pattern

好撚正
fcel我中曬
差d 40%斬

ETH已上2000

XONE

SHOP -> PTON

跌市一律上嚟叫春再早瞓

倉底貨NIO日日Gel。

林作搞咩愈來愈柒 成個弱智仔咁

叫春然後傷心數剩返幾多鎂

仲要加貨

如果你真係dd過有信心o既好股的話
使咩驚呢o的

無10倍都夠膽話自己係科技股？

有冇機會去到btc 咁勁

好多人買股都係跟風買..............邊有人咁多人睇曬成份ER REPORT

一年發15倍股仲有得升就偷笑啦

下星期見真章

會都唔會咁快見到

佢有正常過咩？

Wall Street都算有良心
星期五升番d等人有覺好訓

以前渣AAPL我都咁同自已講

個人覺得Tsm 升幅變慢
Amat 會較快，點睇？

合理

下星期應該試ma 完全唔樂觀
我擔心過1月尾個次回調

AMAT我今年睇140-150

20MA完全無力升

試吓班少年股神會唔會panic sell

屌以後點睇佢d片

aapl呢兩年升左幾多呀

本身都係個弱智仔

咁17蚊入左係咪都無乜機會返家鄉

觀察左一輪

個人對比咗幾間嘢嘅EPS
UMC 0.14
Amat 3.92
Tsm 2.23

睇下契媽會唔會大發慈悲入貨

咁佢每股價錢都唔一樣。。。。

但佢食左麥明詩

11月大選前咪係咁 陰落左半個月 2日大棍升返曬

Dllm咩 ， Ching

我以為除埋 股價

拿UMC比 又有D唔公平..........
佢始終唔係龍頭 二三流廠
應該比
POWI
IIVI
TSM
AMAT
咁比會公平少少

仆街 又真係好撚似

麥明詩真係陰公 俾條咁柒既仔食過

睇心情增發 基本上入左都預左佢得閒會增發

係同裕美比較 我係佢都覺得俾人侮辱左

頭先j緊佢d片
j到呢張圖縮曬

林作真係好柒
係真心覺得佢成個on9仔咁

又驚乜閪，我大月亮

Amat pe 最低最抵買

睇PS同margin好過睇PE

+0.87% 星期一受死

XME new high
KRE new high
XLE rebound near new high (CL 跌了~5%)

+3.9% 只係去返2月頭位

被連登點名股票表現近十日波幅

所以跟公海買真係冇錯

今次似rotate多過回調

舊經幾升得 JPM連續破頂

you guys can see what senators buy here

所以先驚 大回調都未到

可能唔係回調tim 直頭熊市埋 但有邊個知

但你唔會知道舊經幾時頂唔到
我見到琴日道指已經俾納指拉咗落去

好撚正

緊係啦，你燈到bb咁，大市升，佢跌，大市跌，佢跌

發覺屌女口味好偏

230 睇中百度都無信心all in

早晨， 咁多位

冇晒討論post = 洗盤洗撚到班weak hands傻閪賣晒, 咪可以開船
有啲柒頭叻唔撚切一升又上返嚟r水吹又開返討論poost
正傻閪

原來有人唔知大軍有份拍小薯茄

John Paulson 2007年賺4B

ARK AUM~60B now
expense ratio 0.75%~0.45B

~ = 1/10

我要去送外賣

教主去做步兵?

做西熊

陪你返工對沖

做邊區
想做下幫補家計

玩得美股都要送外賣

近來美國德州遭到歷史性的冬季暴風雪侵襲，造成大停電，有數百萬戶在低溫酷寒之下無電可用；在等待政府恢復供電之時，德州民眾也積極的尋找備用電力來源，此時，配有單獨發電機的福特 F-150（2021 年款）意外成為停電家庭的救世主。

摸頂巴幾有遠見 咁都估到

唔好
個派單系統極on9
人工又不斷減
做到袋鼠唔做熊

BB: 屌！人妖黎既！

我今日都無接更你點認得我

豬死左要打多份工對沖

呢款bra麻麻

天水圍

升先得架

覺不覺大波妹好核突

琴日咪升左 其實FORD係今個星期小趺市都幾穩 無趺過落11.30 但始終無咩升幅

原來條龍可以整長佢 巧德意

同你差唔多，+3.88%
升返星期四果啲，但星期三大跌嘅未補到血

cls 屌女遲早俾fbi拉

但佢鐘意晴兒

入錢可以解決一切

留名聽日睇

你唔係日日做㗎嘛

（流出）電子雞

+7.5 都係補番少少

教主送上門 小妹諗到都濕咗

屌女巴係咪鍾意平板蘿莉

唔定時，不過最近新年得閒所以連做了7日

我無單車
行撚死我

屌女巴英文名是咪joe

行到對鞋個底蝕哂喎
行得多好快又要買過對鞋

下個新post 整合返
以免混亂

GME 縮量得好誇張
應該就黎SS

新年好無搵

但你唔定時係咪上唔到最高嗰組

不過對鞋都著左起碼5年事旦啦
大不了攞去補

must read book

異常流行幻象與群眾瘋狂

Extraordinary Popular Delusions and The Madness of Crowds

如果你好等錢使就死頂（覺得仲頂到嘅話）
但健康無價，辭職啦

上唔到
其實唔變成每單20蚊已經要偷笑
新年啲單好似密啲但對步兵黎講無咩分別，都係只送到咁多單
而係新年啲客到收返黎既利是總共不超100蚊

頭先after market都有人要平option

依家多唔多人俾tips

薛巴不如用單車扮步

撚有人俾tips咩
除非你當埋個啲豪子唔洗找係tips啦

無單車而且其實我無成日做，係新年得閒先做多左

一直以為忘巴係身經百戰既老江湖，點解會玩Bloodbone

冇返過工想體驗下會唔會好on9

試下講句Happy lunar new year

石仔： 每晚訓醒都搵得多過你跑成日

咁算啦
如果你成日做完算
行到膝頭爆炸都似

但入邊都有唔少大船係呢度

冇返過工.....

體驗下無所謂既，就算只做一單之後直接del app佢都唔會對你做咩

點解我咁on9要139.8 斬jmp

鑽石手火箭月亮

無返過工

石仔真係好撚串

起碼5成既人都係選擇無接觸外送，即係叫我直接放係門口到就啦，連人都見唔到講條春咩

感覺係新年先咁多呢啲，平日做都無成日見呢啲無接觸單，肯定係唔想比利是外賣仔

石仔咁勁我咁廢

以前假期係去monkey國家母間公司幫下手

職業:兒子

不過連續行左7日好似已經習慣左
隻腳完成唔累

琴晚去左玩冇睇
前兩日豬左既profit又返返黎

可唔可以包養小妹

外賣仔 人妖
其實閪熊可以搵到幾多

我都想轉呢份工

連郡唔知第幾個兒子

聽有人一個月平均有接近2萬，當然係連做好多更個啲
我見過有人同時開閪熊同袋鼠app一齊接單.......

買咗咩
我追咗一半ja

科興數據粗製濫造，誤差闊過西隧。

-166% 至 96%

衰過唔打

如日中天派係大跌市時係用生命值硬接
所以要返多份工搵錢使用入金流先回到血

連教主都要對沖 睇黎係時候清蒼了

打完我哋俾返抗體俾D疫苗呢下笑咗

比cciv拖低個倉

姐係打完唔止乜春保護都無,直頭打完中招即死???

鐵腳

啲單遠唔遠

其實小妹都唔差
希望兒子包養

又黎到星期六討論回調策略既環節

有啲單好撚遠
西熊話就話單最遠距離係1.2公里
但有時我打開自己個goole map黎睇個距離係超過曬，但佢個app就只顯示1.2公里

-166%係乜撚野事

班磚家真係食屎啦

教主我都係如日中天派㗎
等緊印度佬出消息食糊

佢個App係咪直線計距離

問點解無意思 搵位入貨啦

如日中天派係需要無限入金流支撐
小妹窮撚只能打多份工

咁又唔會信盤前既

如果faang 再跌到仆街 拖低大市會走一半

咁遠唔do番部loco踩去？

唔知
但推呢啲單既話會影響接單率
接單率低過85%既話一律所有單20蚊

我今日又要去對沖 仲要收夜

今次真係勢均力敵

洗唔洗又搞多次投名狀

星期六日炒黑期幫補下

天水圍都有咩
唔多覺

辛苦曬

咁使唔使搭車
搭車的話車錢係咪冇得claim

冇咩？比人掉晒落臭河？

青蒼派仲未比人左一巴右一巴完咩

跪求教主星期一冇得地去殺熊

生活很苦

講真BB真係玩爛左
唔會有咩前景
俾大戶歸納為wsb果班人既玩具

完全無見過
以前個啲共享單車就真係落曬臭河

下次東山再起 可能最快都要下年

年尾120蚊

BB 宜家有無做cyber securtiy eg wallet如果有都睇好既

好少搭
超1.2公里其實車錢係有得claim
但手手續幾麻煩而且有排先退所以可免則免

熊食飽後就會走架啦

bloodborne 同 DS 都好撚正

玩到 懷疑自己m 底

唔係要我地睇好 係要機構去睇好

BB就咁睇點都好過PLTR個堆，但係一變妖股就會嚇走好似我咁樣嘅保守投資者，如果要入返起碼都等到wsb散戶退場先

元屯天好少
反而新界東多啲

星期一指數衝上去個陣 你又會心郁郁

兩單都係elon papa背後操盤

兩隻都玩曬，鍾意DS系列多d. 好唔鍾意bloodbone 個補血系統

bloodborne 鼓勵進攻
DS 鼓勵 perry

各有各玩

DS 隻 太陽王 真係打撚到懷疑人生

懷疑人生？問過黑龍同奴隸騎士未

上次先見你話有仔

琴日有新聞講左玩
同埋無線充電
其實壓價都幾勁
應該就快開車

薛巴難道唔會止蝕

叫福巴黎講幾句

兩年升咗三倍幾，如果fundamentals無突破好懷疑仲有無力開車

熱錢 避險錢都去曬

建議唔好 坐一兩個月先升少少 陣間飛子線都過唔到

有冇人仲渣緊snow?

極少時候先會做呢個動作
我買得股票就好少會快放返出去
如果無基本面改變或其他不利消息
不到目標價通常不會放
到左都可能不放要視乎係咩股

避險去BTC 依個唔係有D矛盾咩 果邊賭場仲大喎

我蝕斬左
我星期一入錢入plug
Elon話佢垃圾但我唔覺得係
QS就真係財報先知係咪又吹水

不過你哋入手位通常好靚
最多係賺少好似好少真蝕

金係避險
債係避通貨膨脹

BTC = 避曬...

重點

tesla?

無玩過

隻狼都幾好玩 btw

bb真係好垃圾，但唔想放棄佢

tsla呢啲講嚟都冇乜用，信仰股睇papa身體狀況多過間公司經營狀況

搵隻好既潛力股坐耐少少通常都會有profit唔會蝕
就算我忍唔住斬9左aapl其實我都係有搵到錢無蝕
中長期投資最忌出出入入

聽日我都想研究下qs 15min 充到80%電

閪熊最撚麻煩係堆撚屌COD
屌你老母冇credit card學乜撚嘢人叫外賣

你無down ds3 dlc?

隻狠打到師傅變左鬼果度無玩，真心正

真
買得tesla既既主因係信elon musk

tsla 將 btc 收儲備

有機會 令到 BTC 變做大型 liquidity reserve = gold

Fucking good tweet

岩呀
煩撚到收左工仲要自己搵時間過返比佢
屌你垃圾閪熊直接係人工到扣咪得囉

薛巴有無揸蘋果
睇你上邊講睇好唔應該斬
但琴日我忍唔住斬左

上次100樓上班人落到40幾係咩感覺
認真

佢用呢10日講 今個星期呢5日small cap都閪冧啦
你又拎返升個10日俾佢睇咪得
點名個啲一係妖 一係就講咗好耐嘅埋伏股

契媽睇40萬一粒

Tech大盤股好似奇撚怪怪咁 美金回足兩日都唔彈

出港島見到我？

我都斬左
不過我買aapl既原因只係當cash park搵幾粒石所以無咩感覺
如果睇好aapl長遠又忍到較低股價升幅既其實係唔錯選擇
我諗遲啲個市風氣開始變時我都會入aapl做一部分既穩定資產
但宜家無限QE去搵啲大潛力股更好

呢排個市唔多穩 我都考慮緊星期一走唔走一半好

清蒼派重出江湖

通常 打完正storyline 就完左

但隻狼 有好多無腦打法

玩修羅mode先難 節奏game嚟

真係好少 明明有icon 都冇車

如日中天教 教義英文版

隻狼最後我放棄直接開修改器

出出入入真係死得仲快

希望星期一faang 沖返上去

等Angus 再入市

上上落落 出出入入先爽

求其打都爆機 已經算易玩
Ds 系列覺得仲難玩

小妹垃圾

數字認同邊part

400k usd per one

fucking kidding me

個撚個都變小妹

btw 依家 d 名轉左幾多層 ?

教主你幾時開始入黎?

買兩粒過兩年full paid 柏景臺

玩埋dlc 簡直想死 隻腦我成日陰d大佬

入咩

我次次狂出入最後都輸錢

迫你格擋

明明之前薛巴係薛丁格影分身
我都唔係好跟得上啲人

爆仗打牛, 死位 一刀流

入呢個post

買BTC真係訓住羸,日撚日升到痴哂線根本無因素會跌
連COCO哥咁廢既財演都羸到財自

而到d人做生意死硬今日接盤生意見佢有幾日蝕錢就樓成盤生意賣比人

來買

亂撚到
貴post 真亂

無試過 得架咩

diver 巴早

到呢個位入場又接火棒

我係youtube 教學派

2021 Feb Week 3 performance，LISI第二週
費城半導體指數 (SOX) : 0.11%
連登半導體指數 (LISI) : -0.65%

IG weakend 又龍升

BB呢？

Tesla帶起推高exchange value
未來覺得好多公司會跟
至於匿名性問題唔太關心
只要佢係keep住scarcity就得

2幻,3幻,4幻,5幻,而家都就快6幻,支火棒去到幾多幻?

全部都係執石派 SH=1日 睇一年=一個禮拜

彭巴早 好似好耐冇見你

唔坐點變低位 - 西sir

之前好似有位巴打話一到4幻即刻short 今次點算

其實啲boss唔算難打
最難打係隻嗟怨之鬼 打左成百次

其實我好早就係到，記得3月溶斷時已經有講過野，但一直都無好活躍，係好似去到上年9月幾10月先開始慢慢多野講同留多左係呢個post到，不過小妹一直都好低調，係自從係那個copy錯字既post柒到仆街，傳開曬後先突然受到關注

數字巴 buy 我concept 我應該進步左

GOVT 到時就會出手

trace 唔到 又 tax 唔到 你就想

澳仔嚟

買番粒坐到換層樓

連登半導體指數最大o個三隻amd tsm nvda都升
咁都拉低到個指數

揸緊 彭巴 ETF
安心過日子

龍市咪打機屌女睇書囉 跌市咪上黎研究下點計劃 或者襯低買咩股
而到調返轉龍市高追 跌市Ching chong

我無咩study開呢隻所以不比意見了

澳仔話無再追short啦
btc間間big tech都搶住買貨谷價,契媽咁多insider料都睇好

絲乜鳩呀

3cm 棍都 叫有棍

買番粒保平安

幾時有非支那嘅大交易所

小妹得洞

澳仔 40k short 50k 反手 long dobule

大技: 本多忠勝 附身

玩法唔同曬
跌市先搵到抗跌抵買嘅估㗎嘛

開黎見我

呢三隻今個禮拜都虧到乜咁，佔比仲要大到pk

小妹怕羞

我都想知,所以少注加倉買左4天王算

蝕幾日 = 生意失敗

其實牛牛呢d有無機會做到trade突然諗

ib機會大過支牛啦,支牛洗鬼做咩咁多支仔港豬送錢俾佢
而家希望爛果個wallet會出

就要睇吓scarcity 定係expense大
遲早都要出手做嘢
Btw me is so weak noob
我成日都9up 呢度人人都跑贏我

以前呢到無咁熱鬧同咁好笑

支牛咪又係俾錢ib

所以支牛洗咩做,反正ib真係出佢都要俾錢ib去做

參見教主

又欺凌不舉巴

所以希望ib有

澳巴今日有無上水

有呀剛剛先係度

L子從頭到尾都係口水倉

EV bubble仲有段時間先會爆
而且係其他EV新創收皮
Tesla同其他幾間真材實料既可以長存

其實應該係咁，但有幾多人做到 個個升市都叫升緊啦！再唔買miss升浪

呢隻野呢家變到無譜既

應該之後~range

mid 同 small 有 100~200%

未計 leveraging effect

應該唔會ban，但我覺得會收capital gain tax

我只知呢隻好似轉型去做車既系統但其餘就唔清楚
不過日日見到張BB洗禮圖好好笑

唔使禁 限制銀行出入 btc 就 to the hell

如果AAPL Apple Pay 有得用BTC交易嘅話
Google Pay冇理由唔跟
到時呢兩間有得BTC交易
咁Amazon 又會俾啲客用BTC
咁玩法真係會升到傻
前提係呢幾間會信得過BTC先得

Yellen開口講左會 腿巴貼左
但唔影響佢成為新興避險資產

而且仲有潛力巨大既能源業務

tsla d 車 個 quality 差到...

係街既你 望下 後坐門線 同 沙板 線 對唔對得直

咁星期一咪 ..

無咁快

仲笑 死左啦。佢轉型大家最憧憬

但 EV 唔係始終都係一個大趨勢咩

papa 囉 唔係佢... 點會咁狂

點解咁講嘅

咪玩了 無可能取代 只係alternative asset
One more option
黃金係咁升都唔會取代傳統貨幣啦
貨幣係主權國家權力 無可能拱手相讓個財政權力同美電霸權出嚟

新一批改善左好多
因為係第一次量產之後既車會改善

不過tesla美國制既車造工係較差但就係滿意程度最高既車品牌

但如果 Apple wallet 呢啲都玩嘅話 咁咪即係大大提升左佢嘅流通性 ？ 我就係好似數字巴你最尾嗰幾句咁諗所以先覺得冇可能俾佢去中心化

佢係咁降成本爭market
我諗呢個問題佢會慢慢改善嘅日後
始終mass production都唔係好耐時間

The misuse of cryptocurrencies and virtual assets is a growing problem, too. I see the promise of these new technologies, but I also see the reality: cryptocurrencies have been used to launder the profits of online drug traffickers; they’ve been a tool to finance terrorism. From my time at the Fed, I know the crucial role your institutions play in combating crimes like these. The private sector invests enormous resources, finding ways to stop bad actors from misusing existing technologies. You also develop new ones.

My message to you is: Our department is here to help scale and leverage that kind of responsible innovation. By working together, we can better stem the flow of dark money from organized crime and terrorist financiers. We’ll be better able to spot criminals who want to sell weapons of mass destruction on the black market. And we’ll be better positioned to stop adversaries from hacking our institutions or interfering in our elections.

U.S. Treasury Department Holds Financial Sector Innovation Policy Roundtable
February 10, 2021

買杯可樂 0.0000000000001 個 BTC

但係如果真係咁嘅咁咪名正言順變咗真係貨幣 ？

睇知性美條片，佢覺得d big tech 會慢慢迫到政府妥協

話時話想請問下大家究竟係將 Bitcoin 定義做資產定係定義做貨幣

我而家就係好矛盾 一邊就覺得 elon 會帶來明星效應 另一邊就覺得邊有可能唔出手

造工差不能否認
但全球追撚含都係不能否認

流通性還流通性 主權貨幣還主權貨幣
一向都話咩匿名性唔係我考慮嘅位 cold wallet etf都係有落名㗎啦咪玩啦
去中心只係講緊no one control the currency
無得印錢改supply 呢樣不變咪足夠
係睇到時政府點出手管制 啲人計唔計得掂條數姐

無可能

出手禁都唔影響？ 因為d人多投資落相關個股度而多於真金白銀轟落btc度？

趨勢係趨勢
但有太多濫竽充數既新EV品牌係到
攞住個新能源車既牌子就吹到極大
有啲原形車又無、有啲年產量都幾千部、有啲得PTT吹水都可以高市值
仲有間已被踢爆明顯造假既新能源車公司仲可以生存到而且股價仲要唔係低.....

當年com bubble時互聯網都係未來大趨勢，但爆時都死左9成濫竽充數冒公司，真正留到落黎有真材實料既公司好多都成為今日既科技巨頭

屌那星，好撚正

mind changing / liquidity changing age.

大家有機會見證 真digital age

你會唔會用黃金/金粒買嘢？
黃金夠流通啦
石頭出糧咩

知性美 = 垃圾 財演 KOL 狗也不屌

佢有持續改善既態度係很好
不斷改善工藝同技術去改進
持續咁做遲早會改變人們想法

睇demand supply 同liquidity
石油夠violatilte 彈到仆街

即係其實係咪照道理冇可能會取代到傳統貨幣 ？ 無論點通脹法都好

但呢家有d 地方都真無接受btc 付款，點睇？ 無記錯香港都有呢d機

同睇法 無貨

屌又好似係喎

迫到政府妥協？ 傻的嗎
要收你皮好易啦 印度咪做咗

BTC我唔驚到時普及化
我驚係驚支那仔啫
始終上面好多人用BTC走資
驚波動太大

持續改善 技術進步 成本下降
所有都係sustain growth到嘅要素

currency 同 liquidity 同 asset 意義唔同

@ cciv 即係死都係死啲無料嗰啲姐

Tesla見到佢係好努力咁做緊轉型，長遠想成為間能源、科技、電動車集一身既公司，而且佢自己本身已經係全球最大電車品牌，基礎已經打落左，就算真係有EV bubble，我最唔擔心既係佢，相反其他就難講

你一講取代已經諗錯咗方向
從來都唔係exclusive

星期六日 上黎 同埋跌市先上黎 開心好多

又學到野

認同請分享

On9

係
所以雖然我日日屌柒TSLA
但我最大倉既其實都係TSLA

多謝彭巴你解答就真啦

on 9

唔講corporate finance
我個少少錢當請左elon musk都值呀屌

(祼泳)
大家一齊進步

彭巴可以解釋下？合法認受性問題？

如果唔係個市場點分高下
調返轉咁諗 石仔上年出出入入 同期忘巴個細倉乜都唔郁
你就知道預期彈出彈入 不如搵隻好既股 慢慢擺係到由佢自己升

lucid 做高階車可能有市場，畢竟美國本土電動車品牌就得幾個，傳統車廠又垃圾，lucid有機係高階車市場佔一席之地，但係中同低階及商用市場，肯定打唔過tesla，人地已經太超前了，至於spac炒到上天係咩料值唔值，我唔多講啦

不過nikola真係經典中既經典

門巴財車係炒 你地當價投 咪炒晒車

Deep State

currency 要係流通量同認受性最大 最廣 波幅細

liquidity 同 asset 係 common valued
但好撚細流通量 價值有 fluctuation

BTC 係 common-valued, 但 流通同 認受細...

最緊要 唔係 政府 揸莊 同埋 安全問題...

呢間真係假到無得再假

big tech先無咁大權,就好似fb呢間垃圾而家得罪澳加都準備to the hell,歐洲隨時都會跟住搞佢
如果一國政府俾一間企業迫到咁個個國家都就快亡國了

但其實佢唔係都係未推出市面架咩 30幾蚊以為已經到頂點知到咗60

即係會共存 ？

cciv 都唔係跌好多炸麻，係班高J 先比人煎巴姐，低價入根本好舒服

ev要睇兩樣嘢 第一係舊車廠可唔可以成功轉型
例子kodak/nokia呢啲 跟唔上前往next gen嘅腳步
另外就係大家驚嘅ev bubble同dot com一樣
太多公司見到有肉食想插隻腳埋嚟 屌米都話玩ev你就知
bubble爆嘅話 有實力有睇頭嘅公司會無事
新出嚟想cap水嘅公司就會即刻收皮

至於tesla其實真係唔止係電車公司
而tesla成績都係有得睇 qc差係真 但啲人追撚含都係真
當所謂ev bubble爆嘅話 tesla都唔會落地獄

上年3月先係全球史上最大經濟危機 然後依家咪又係stonk only goes up

聽講nikola最近會有新車發佈

有冇發覺咁多年黎出左咁多所謂既tesla殺手，一係就被tesla殺返轉頭，一係就自爆收場，幾時先真係殺到

有偷雞㗎嘛
有單新聞講19年有500億鎂走資走去Cryptocurrency
當中有180億走咗去USDT

明曬，又學到野，多謝彭巴

即係其實照道理係咪應該將佢定義為 asset rather than currency ?

bb垃圾唔使解釋

依家整好曬生產線 慢慢起廠搬出支那 你買幾多 我賣平你1萬都得

年青人有冇反思點解 17 無買到

啱啱聽電台, 聽到呢條女話年初買股票都賺十幾廿萬, 話想今年賺到一球
大家睇路喇

而家要擔心既係接二連三既二線或者三線ev車廠到時執笠所帶黎既影響

本身crypto就唔係要取代乜乜
正如banknote出現會唔會取代黃金？
兩者會有某種關係 但唔係exclusive

可能佢concept 係呢d big tech 大到可以影響到政府同絕大部份人掛....

L子好慘

你指lucid ?
lucid 既話係未量產，不過睇佢技術似乎係有，資金都足夠，只係ceo上cnbc講話預計頭幾年既年產量得7000-10000肯定好多人都唔知呢樣野

nikola就專注碌車落山，係呢方面無人能敵

你講得無錯

其實係好基本 econ concept...

Goog 巴果d 就真係深啦

我唔知咩黎，所以冇入到

應該係 熱炒 asset

咁又係嘅 但我始終覺得各國央行冇理由唔搞佢

十分認同

德國工廠起好後無左關稅又可以減價

權力先係保障資本嘅前提
點解要走資？唔同jurisdiction imply緊啲咩？

冇實物唔搏了

當佢係純車廠就冇依家個價

蘋果搞車搞晶片仲要隔咁多年先搞到
好有當年nokia既感覺
雖然佢晶片快好多同埋佢賣周邊野唔會死
但佢股價

真係咁既話成個sector肯定會崩，tsla股價都會跟住落，但其他二三線面對既係直接破產既結局

究竟最後得返幾多間整ev 呢？

車個個識整 software 先係分高低

日日屌7爛果既人唔一定個倉有
但日日屌papa既人大機會個倉有佢

所以先話好似當年既科網股咁 但剩返低既就好似今日既科技巨頭咁 個地位不能撼動

但如果到時得佢變左龍頭，又唔係咁講法，可能回落完會to the moon

唔認同 你 用 nok 同 appl 比

佢部電話都搞左好耐
m1 chip 都搞左好耐

但都變左game changer

如果佢出一部 fully function auto ev...
tsla 死硬

aapl 個 ios system integration 帶黎 既 效應
大到你不能想像

會搞佢係一件事 但係咪代表crypto俾人搞
佢就無咗本身價值 當然gov未出招無得咁講
我都想睇下佢會點出招

另外crypto只係未有一個好嘅c2c platform
未可以真正用嚟買可樂飲

唔該晒彭巴你

佢講嘅係事實 但美帝fed子聯手政府開大絕 無人估到會work

呢個可能真
睇下Tesla/對比其他EV製造商 個供應鍊
係咪全部車用software/ auto drive/ 晶片都自己設計定點？
又係一個一體式系統 vs 組裝式 (IOS vs Android)問題

20世界初由馬車轉型去油車時，美國本土車廠品牌有上百間，不足10年後得返十幾間，去到今日當年留到返落黎既得ford同gm

歷史唔會完全重演 但總有相同之處

垃圾股肯上返800未

我就係諗極都諗唔到可以點監管除咗直接禁之外

幫我打強心針

巴打你都成日prepare for the worst啵
每到星期六日=驚驚日
gme之後依家到btc

起勢咁印

Papa 講明係用嚟抗通脹 即係asset
從來無打算你地講嘅「顛覆美元體系」

只係成個sector崩成堆人一定又penis sell

Gme 就真係驚嘅 btc 反而真係想學下野睇下大家點睇 當然 prepare for the worst 先好啲嘅

依家ev就係差個os 正如以前phone唔會諗到smartphone
vehicle 唔會諗到有得打機嘅vehicle 叫smart ev
apple如果可以將所有os合一 which is依家玩法
將macos ios evos連埋 如果最後出到all in one os
成個ecosystem又可以將升天
不過似乎未有software廠將做ev嘅os

到政府出手唔知點算姐

唔通真係比返錢你 唔玩咩

但係依加越黎越多公司大手買入 變壞賬 到時個市又會跌到仆街

加倉papa

Tesla當佢係IOS，只係Android仲未見影

我又唔係咁睇，殺頭既生意有人做，限銀行出入btc, 銀行唔做就財仔做，財仔唔做就其他公司做，立埋法唔俾btc存在就黑市做。

殺頭既生意有人做。

papa又唔係買好多
我純粹覺得D人搵話題攻擊佢

好想佢地快啲收皮

呢幾日已經預演左

但彭巴永遠只會祼泳

到時敢唔敢加又係另一個話題

我都好希望佢會只係資產而唔會俾街外人認定為貨幣 咁就應該安全好多

到時starlink啦 仲tesla

依家加定先
等佢升到5000先再跌50%都無咁痛

btc本身就係大型賭台,表態既國家唔多咪小注賭下,反正目前睇短期唔覺得會大跌
但係我睇你就似個種想allin發大達個d,所以唔會建議你玩呢種投機要轉身夠快既野

驚閪 個個都知星期一實升

有銀行認受 同得財仔認受 個 value 會差幾遠?

你唔講我差d唔記得

報稅搞掂

但呢到一堆人已經叫左春幾日要斬tsla

你入去btc討論區睇下

禁都冇鳩用
一係就全世界都禁
如果唔係佢都會給繼續癲落去
中國禁交易、禁掘礦
之後佢地就四周圍去外國掘
所以如果淨係美國禁嘅話都冇用
一係就全世界都禁
咁樣就直接收皮

aapl 個 auto pilot 應該都會唔錯

但你走左啦喎

我不嬲唔睇隔離區,賭身家咁玩

tsla未必會死但係股價實會落地獄，INTC 00年revenue都有33B，但係科網股一爆破高位由高位78蚊跌到兩年後嘅最低13蚊

天水圍驚驚